ssh trag.labri.fr
sudo su web
cd trag ;; en fait j'ai du faire cd /home/web/trag le 17/12/20
git pull
screen -R # on est dans SBCL
^d (pour quitter SBCL qui se relance automatiquement

^a d
exit
logout


When there are new asdf systems:
 (ql:register-local-projects)